成日話林娜璉係雞 你覺得佢值幾多錢1Q?

300@1Q
350@一晚

不了

咁平真係屌到死都得

1蚊都唔值

如果用RMB做單位呢?

美金都狗衝啦娜璉咁撚正

唔係唔屌啊

好似貴左少少

閪女人 佢俾返錢我就差唔多

邊有女可以完全無sex appeal架

駁唔能到

有化妝$3000
冇化妝收佢$3000

同意

想同RM 做愛❤️

問吓啲女army
唔洗400就有得同rap monster做愛
即刻狗衝

樓主弱智?

屌唔落

倒貼會考慮

點解咁講

好撚7醜

連登仔定律：女人全部係雞係公廁

因為事實！！！

佢唔係雞，佢係RM

rm 床上面一定好man ❤️
南俊

100@2hrs 69 車 毒能 摑十巴 跪含 口爆